我唔知仲應唔應該揾佢

我同佢係同事
同佢識左只係8個月，但係同佢好夾好啱傾
咩都可以講一餐，除左面對面傾
大家返到屋企都會wts傾計
不過wts傾計，係我大部分時間揾佢
而每日放工都一齊搭車走
每個月最少有2次同佢出去一齊食晚飯，
有睇過戲，有一齊行過出，係得我地2個
同埋我地成日傾計都痴到好埋，頭掂頭咁
公司都傳過我同佢有野，不過都無承認
最近佢出左trip，我有叫佢得閒揾我
不過佢去左3日，都無揾過我
我係咪應該揾佢，會唔會阻住佢
佢好似特登唔揾我

可以收手

真係收得皮

同你做過果啲暖昧野
佢同時同其他人做緊

比人中出左啦

表白啦

就黎痴線
仲未做到唔在乎佢

係鐘意你 點會唔掛住你唔搵你 傻仔

等佢搵你啦 唔好咁chur

佢唔揾我就代表段關係應該要完
我仲預備左份聖誕禮物
都唔知仲俾唔俾佢好
好痛

佢唔搵你即係對你無意思
咁你搵佢都無用
份禮物留番比下個啦

去旅行有咩好搵
你咪留言話買左聖誕節禮物俾佢囉

宜家仲未做到唔揾佢
唔係咁易

佢去快活就唔理我
係咪代表佢心一直無我既存在